有冇人等se plus?

之前又話會有plus流言 有大梗係買大拉
我已做好被撚既覺悟

有幾多成係堅料

買得se都係貪平貪細要求低
出plus做咩

想要番touch id

se撚其實係咪享受俾人撚嘅過程

等緊se plus pro max

其實呢部咪se plus囉

se plus pro max ultra extereme X

佢預你要大機就買XR/11

咁你等啦
堅持!!

想要大mon又想要touch id design
既係6,7,8 plus嘅用家

上連登日日被人撚 個種期待日日破滅既心情
仲爽過打飛機

se plus pro max ultra extereme X premium edition

se 撚等左幾年 se 2, 終於出左 se 2 又話再等plus

窮撚真係好多要求

嗰啲就唔叫se撚喇

唔緊要喇 最多咪等埋12

有咪有 無咪無

唔差個幾個錢

se plus pro max ultra extereme X premium limited edition

當我知道apple真係出新se果一刻好失落
無諗到係真

iPhone SE Lite

se plus pro max ultra extereme X premium 高配版 limited edition

唔好咁癲好冇

等se X

關窮乜事，Face ID 太煩，想要touch id同大mon，就係咁簡單，如果SE有plus, 出番11個價應該都大把人要